羊巴追羊絲，要點做？

買多啲草

一拍即合 狗公與臭雞

屬狗同屬雞又係咪一拍即合

雞犬不靈呀